[集思廣益] 網絡新詞與流行語的特徵 一人一幅Slide

是咁的 小弟份project個題目係咁
有冇師兄可以幫幫手Brainstorm下我
幾on9幾玩膠都得，有創意d仲正

先po一張為敬

On9仔 = 唔係我

搵左好多資料
不過想要d funny d 嘅slide
連登就係網絡潮地，想睇下有冇師兄出招

唔好咁啦

GG 應該喺「我玩得好開心」嘅意思，war3,sc,CS等等嘅遊戲用語

gg係good game

你睇番啲比賽，一開場就會打gg hf